蜘蛛俠Far From Home海報可能係近年最環保嘅設計

隔幾日就多一張改版

蜘蛛俠電影啲海報風格真係好復古

索尼罪大

屌你唔講我都唔覺

望落好似業餘人士整咁

啲texture好似以前嘅翻版VCD/DVD封面咁

tvb lv

殘體字

唔知點解諗起CCTVB套創世紀

The words in red and gold are sharply defined on the sky blue background

兔子兔子

寧願佢用返呢張